九龍城廣場麥當勞屌你老母

雖然冇飲筒，不過現實啲講老麥真係平，咁去食啦，
我唔係住九龍城，但要去做野，打算喺嗰度快食個餐。
入到去見到已經好多人等緊攞餐
不過太耐冇食老麥諗住食脆香雞翼就喺機買，
跟住坐低等，我足足等左25分鐘先有得攞，
廿鳩幾張單得兩丁友出餐，想點撚樣
喂你唔係快餐店黎嘅咩，屌你要我等半粒鐘
好喇算啦有得食，跟住有個執盤阿姐，
應該係殘疾嘅唔知邊方面，其實我明白你地要
做下樣請下呢類人扮下平等待遇，咁我冇問題。
最大問題係佢有浸尿味 仲要喺我張枱附近
周圍行，咁臭我點食野呀，以為自己喺公廁食緊薯條
咁我都忍你，我閉氣食快快脆走人，
點知跟住你成架垃圾車擺喺個lobby到
我喺啲垃圾隔離食野係咩情況，屌你咩
仲要突然有個智障仔走埋黎問我野，
嚇到我鳩都縮，唔緊要我知唔關你地事，
間間老麥都有呢啲人，仲要大半間都係大陸人
入面嗰浸酸縮味臭到，又要焗住，
加埋啲賓賓除鞋細路周圍走大叫。
真係唔會再黎呢間麥當勞

全線麥當勞都要ban啦 認真

唔會再去呢間

有無TL;DR

咁都too long